認唔認同大海先明白男人

有心事 同屋企人傾 同兄弟傾 同另一半傾 都唔會夠你對住個海獨處咁釋懷

啱呀
屌啦扮哂嘢

識d嘢

如果大海能夠帶走我的衰愁 就像帶走每條河流

定還是喺香港 咁樣做會俾人覺得好作狀

無人明白？

日頭睇 會諗明白一啲嘢
夜晚睇 會咩都諗唔透